★圓通速遞員工以每日 500 元人民幣 租借帳號予從事非法行業人士 超過 40 萬用戶資料洩漏

據中國媒體報導，圓通速遞員工以每日 500 元人民幣，租借員工內部帳號予「黑色產業」團夥（即從事非法行業獲利的人士），超過 40 萬用戶資料洩漏，圓通速遞於昨日（17日）發表聲明，指警方於 9 月已拘捕涉案人士。

據報導，圓通快遞有 5 名員工，以每日 500 元人民幣，租借其公司內部員工帳號予從事非法行業的人士，其後涉案人士被拘捕。圓通快遞昨日在微博發表聲明，指出於今年 7 月底，公司系統監測到有 2 個帳號存在異常查詢，其後調查發現，有員工利用其員工帳號和第三方非法工具竊取運單信息，其後警方於 9 月作出拘捕，圓通快遞表示會完善信息安全監控系統，更好配合相關執法部門，以打擊違法行為。

淘寶

果啲foodpanda/delivering咪一樣
俾曬名地址電話啲外賣仔

send曬去印度